當你力量大過對方，對方先會同你講和平

冇力量，講和平嘅機會都冇，就畀人打到爆缸

Btw，有冇巴絲有健身、學拳好推介？
好想有力量之後可以叫人冷靜、和平地以對話方式解決問題

呢家唔洗和平喇 都宣左戰

主力喚醒香港人，對外將事實公諸於世！

拳頭越大，講嘢分量越大

金仔就係最好示範，有核武之後，南泡、美國即刻同佢Fd 咗幾多

愛好和平嘅人，更加要擁有力量
否則和平只係空談

武術嚟講，係咪泰拳最實用

係咪咩拳都好，加大個磅數就最直接？輕磅好似都係輸蝕啲

推

真心想學健身、武術